(認同嘅幫我推上熱門)要救poly唔能夠9沖， 中午lunch time反攻

無時間寫得detail , point form

觀察
1. 今朝到尋晚幾次突擊都唔成功，在於無和理非，聚唔到人一黎就將有gear既手足拉哂
2. 狗防線非常厚 ，但不是沒有機會，尋晚有小隊係見到polyu
3. 狗不會攻入poly ， 係想手足投降

建議

千祈唔好盲目突擊，要部署好先有機會

1. 先要解決觀察1既問題，12:00希望大家可以仿效中環和你lunch，打開一個窗口聚人
2. 落唔到尖沙咀嘅手足，港九新界中午開花，嘗試拉開狗力
3.poly 突擊大約要有一萬人，要協同同時發動，突破點前線決定
4.唔夠人的話，poly內手足千萬唔好出嚟突圍，待下一個逃生窗口
5. 如果中午搞唔掂，夜晚四五點再嚟過

所有放棄失敗撚同我收皮，我補給完，準備去了

agger

agar

仲拖lunchtime??? On9

推

現實係有班和理非唔肯黎
無cover攻唔成

其次，我嘅分析係狗不會攻入去，而係想手足投降

一定有機會架

認同

Push

其實有機會。。。

而家黑警以逸待勞
唔會急攻

集中1點衝會唔會好d
叫定入面手足換便服
約定1個時間地點衝
入面手足溶入人群後就散
捉到人都未必分到邊d係入面出嚟邊d係外面入去

poly同學要爭取時間休息
要夾埋外便手足內外一齊衝

而家係要留得青山在

係香港人既就請半日假啦

最理想係歷史博物館方向撤退到 但係難

推呢個 似係想圍到 poly 斷糧

lunch你老母呀陷家產, 預告俾班狗聽呀?

其實我地知道對方唔會攻入去，有冇諗過試下去
禮賓府搵林太飲茶？
保護林太既係G4 ，但數量一定冇紅磡咁多先。
唔怕既話，可以試，黎次真正圍魏救趙。

有冇人有決心做，可繼續傾落去

G4 係精英，但人唔會多，家陣紅磡重狗，佢冇咁快增援到。

手足，平唔時我認同
但依家真係要公開聚人 唔係我諗唔到方法

*平時我認同

Lunch time 反攻。d人食Lunch自然會街坊落黎。

我相信777一定唔係個到

幫我推

有勁既人可以比意見
但大家唔可以放棄

九龍灣 尖沙咀 兩大商業區 12點聚人

我同意。狗一時三刻唔會攻入去。對佢地黎講風險太大

有道理...
一定要多人有共識聚埋先做到野

why 九龍灣?

help me push

要推

人道災難
政府下令圍困示威民眾致斷水斷糧
警察以致命武力攻擊校內學生
多名市民為保護學生以命相救
決心以生命保護生命

推呀 lunchtime多啲人掩護

仲有一招苦肉計，被困校友快d寫篇公開信
直屌校長係學生被圍困期間完全失踪，學校完全冷漠
屌班狗出門口就用tg，走唔到
要求校長擔起保護學生責任，叫popo讓路開校巴接學生放學

總之令傳媒予頭直屌理大校長

入面嘅手足休息下

等紅隧開返有冇用？紅隧開返人同車都好多,而且紅隧到最後都係要開返

push

等lunchtime

要突擊一定要 poly 內同 poly 外同時攻向一點或數點

認同 推

而家最重要係外圍聚到人。理大同尖東高危唔好去, 但可以在尖沙咀,佐敦,油麻地聚人

睇人數，小人嗰邊好似好危險
邊度突破到真係好睇狗部署

外圍要攻數點
內最多只能夠分開兩邊

唔清poly係唔會重開紅隧
低期內都唔會重開

所以按實際情況睇下有咩方法內外夾好

08到20 09到21

今日尖咀 佐敦手足和你lunch

有得諗，操向美國领事館，禮賓府門口靜坐，接力绝食，用盡和理非最大既力去做

開花呀

夜晚叫人等朝早 朝早叫人等晏晝 一陣叫人等夜晚

推呀 個個都返工 lunch同我死出黎呀

班狗就一定唔攻 主動拉人要浪費極多精力 加上一定會遇上反抗

我嘅建議係集多啲人等下午先再決定攻唔攻堅

而家就衝同送頭無咩分別 而家已經好多手足喺尖咀尖東被拉

無謂再損失咁多手足

而家最重要係外圍聚到人, 佐敦已經開始人多。理大同尖東高危唔好去, 但可以在尖沙咀,佐敦,油麻地聚人, 只要人多, 就有計諗

衰啲講要入面捱到放工時間先會多和理非出黎
休息陣 保存體力 好多 每個鐘唔夠人突擊送頭

Lunch time 返工既一齊開花係唯一方法

我都好撚討厭咁話講
但我諗唔到其他可行嘅辦法

係要等時機

但盲目送頭都唔係辦法

急召民間記者會，打悲情牌，報導入面既慘況，尤其1) 斷水斷糧 2) 受傷學生得唔到救援(呢點其實好嚴重，係戰爭罪行黎)，要求popo開路，否則犯下戰爭罪行。就算最後救不到手足，都要全世界見到黑警行為。

[/red]街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

我認同尖沙咀佐敦樓上嘅住客同事唔好掟火同通渠水，掟中小動物就唔好啦!!!!

民陣應該發起尖沙咀緊急集會：警隊脅持理工人質 立即釋放 避免人道災難

叫班打工仔衝入去

要有戰略
又因為無大台，所以好難聚集

企得啦，多人就得

啱

幫我推

唔好放棄

試下